(保險撚) Broker 同 Agent 既分別有幾多人知?

到底有冇人知咩叫broker

Broker即係唔限於買某公司嘅保險
可以買唔同公司嘅保險
Agent就係某保險公司嘅員公 只可以賣佢公司嘅保險

但係broker 公司除左convoy 多d 人識, 其他冇都人識咁

野狗同屋企狗嘅分別

GI就有討論價值
Life 就係食一種狗糧同食好多狗糧既狗

呢個真, 因為GI 要一定要買, 最多可以quote 價
Life..... 見人見智啦, 唔係個個啱